<<<急>>>文宣唔好貼地下,因為落雨濕左D紙及膠水溶左就會跣親老人家.

文宣唔好貼地下,因為落雨濕左D紙及膠水溶左就會跣親老人家.柴灣已有長者跣到入醫院!